機場小心

可能有防暴一早到左，有機會混入示威者中，扮搞事

推
快走

小心夜啲落閘放狗，斷機鐵同巴士，小心

機場舖頭關門，等遊客走晒就圍
大家要走

push

前線決定 !
小心5毛風向 !

已有防暴旗手到達機場

速逃